一人講一個最雞嘅女仔名

!

雞

Mary

Nico

chloe mo

Gay

Chicken

Suki

Hilary

Sammi

Tina

Ashley

Hera

Amber

Lena Paul

pussy

月娥

Cherry

Doris

carrie

sakura

Christy
Crystal

Abby